阻人返工廢老就打鳩學生妹，阻人抗爭神獸都合情合理

不服來辯

咁聽日出黎啦

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可